<resources>
    <string name="app_name">TabExample</string>

    <string-array name="characters">
        <item name="leonardo">Лео</item>
        <item name="michelangelo">Майки</item>
        <item name="rafaello">Раф</item>
        <item name="donatello">Донни</item>
    </string-array>

    <string-array name="characters_description">
        <item name="leonardo">Леонардо —названный в честь великого художника Возрождения Леонардо да Винчи — черепашка,
            который носит синюю повязку, и дерется при помощи двух катан. Обычно представлен как самый старший брат и
            лидер команды Черепашек ниндзя, избранный Сплинтером. Характер Леонардо изображают серьезным и дисциплинированным
            из-за ответственной роли. Также он является интровертом.</item>
        <item name="michelangelo">Микеланджело - один из четырёх черепашек-ниндзя. Он назван в честь Микеланджело Буонарроти,
            итальянского художника, скульптора и архитектора. Майки, как его часто называют, обладает беспечным и весёлым характером.
            В команде черепашек он отвечает за комические ситуации и юмор. Майки обожает пиццу и различные развлечения.
            Его оружием являются нунчаки, а его повязка жёлтого цвета.</item>
        <item name="rafaello">Рафаэль - один четырёх черепашек-ниндзя. Он назван в честь Рафаэля Санти, художника эпохи Возрождения.
            Рафаэль - наиболее агрессивен и упрям среди черепашек. Он всегда отстаивает своё мнение и часто в его речи проскальзывает сарказм.
            Из-за этого между ним и Леонардо не раз вспыхивали ссоры. Однако Рафаэль - верный друг, поэтому он всегда первым готов помочь
            друзьям справится с неприятностями. Его оружием являются два сая, а его повязка красного цвета.</item>
        <item name="donatello">Донателло - один четырёх черепашек-ниндзя. Он назван в честь итальянского скульптора Донателло.
            Донателло - самый умный из черепашек, по крайней мере, если это касается техники и науки. Он часто изобретает
            различные приборы, оружие, создаёт роботов и исследует биологические процессы. Его оружием является деревянный шест Бо,
            а повязка фиолетового цвета.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="characters_pics">
        <item name="leonardo">@drawable/leonardo</item>
        <item name="michelangelo">@drawable/michelangelo</item>
        <item name="rafaello">@drawable/rafaello</item>
        <item name="donatello">@drawable/donatello</item>
    </integer-array>
</resources>